{
  "title": "Preguntas Frecuentes",
  "tables": [
    {"table_name": "Preguntas Frecuentes", "table_items": [
      {"pregunta": "SR UNA CONSULTA VI QUE LA MASCARA DORADA SALIA 350 FA POINTS? DONDE PUEDO COMPRARLA ??", "respuesta": "Teniendo los FAPoints en su cuenta, puede adquirir la máscara dorada hablando con el NPC Crames."},
      {"pregunta": "Consulta,  el personaje mujer puede usar los dos chupines o solamente el femenino?", "respuesta": "Los personajes mujer sólo pueden usar los pantalones o chupines de mujer."},
      {"pregunta": "buenas tardes, yo me quisera hacer un bardo como lo tengo q hacer gracias", "respuesta": "Para crear un bardo es necesario seguir el siguiente camino de elecciones de clase: LUCHADOR -> CON USO DE MANÁ -> NATURALISTA -> BARDO."},
      {"pregunta": "donde consigo la gema de exp", "respuesta": "La gema de experiencia puede obtenerse matando a la Gran Momia en la pirámide, dentro de cofres piratas o mediante FAPoints."},
      {"pregunta": "hola consulta si canjeo puntos de quest para un chupin despues me pide mas para pasar de jerarquia o sigo teniendo los mismo ?", "respuesta": "Los puntos se descontarán para el sistema de canjes pero seguirán siendo válidos para reclamar jerarquías."},
      {"pregunta": "que seria el modo mercenario ?", "respuesta": "El modo quest o mercenario permite que usuarios neutrales se unan a alguna de las dos facciones temporalmente."},
      {"pregunta": "como hago para domar a las criaturas siendo paladin?", "respuesta": "Para eso tenes que subir skills en Domar Animales, tocar la tecla \"D\" y apuntar a la criatura que se quiera domar."},
      {"pregunta": "Curar heridas graves es mejor que Regeneracion?", "respuesta": "El hechizo Regeneración cura más puntos de vida que Curar Heridas Graves, pero este último puede ser utilizado por todas las clases con maná, mientras que Regeneración sólo pueden utilizarlo Clérigos y Paladines"},
      {"pregunta": "una pregunta como es para cambiar mi nickname y cuanto vale? en faps", "respuesta": "El costo del cambio de nick es de 1500 FAPoints. Teniendo los puntos en su cuenta, es necesario utilizar el comando \"/Nick\"."},
      {"pregunta": "hola para juntar pieles lo tengo que hacer con un sastre o puedo equipar a mi personaje principal con esos guantes y farmear?", "respuesta": "Los guantes de recolección sólo pueden ser utilizados por Sastres."},
      {"pregunta": "los peces q uno agarre cambian de acuerdo a donde se pesca?", "respuesta": "Exacto. Si usted pesca en zona insegura con la recompensa \"Pesca en Altamar\" podrá obtener distintos peces con mayor valor de venta."},
      {"pregunta": "que cambia entre la mascara de 200 puntos y la de 500?", "respuesta": "La Máscara permite cambiar la cara de su personaje pero funciona al azar. En cambio, la Máscara Dorada permite que usted elija la cara de su personaje."},
      {"pregunta": "se cae el oro al morir?", "respuesta": "El oro de la billetera se cae si su cantidad es menor a 100000 monedas."},
      {"pregunta": "hacer quests en party les cuenta a todos o solo al que mata el npc?", "respuesta": "La experiencia obtenida se repartirá entre los miembros del party, pero el progreso para la misión se lo llevará el usuario que mate al NPC."},
      {"pregunta": "a que nivel se usa la rey negra?", "respuesta": "La Ropa de Rey Oscura puede utilizarse a partir del nivel 42."},
      {"pregunta": "Buenas, disculpen las molestias, hay forma de recuperar el pin? lo olvide y no se cambiarlo", "respuesta": "Sí, debes crear un ticket en nuestro discord oficial y proporcionar nombre del personaje y su mail."},
      {"pregunta": "que te da el dragon q esta en isla abusing?", "respuesta": "Al morir deja caer la Garra de Dragón"},
      {"pregunta": "Buenas, como se resetea el pj?", "respuesta": "Podes reiniciar tu personaje siendo nivel menor o igual a 17 mediante el comando \"/ResetPJ <codigo>\", utilizando el código del personaje."},
      {"pregunta": "chicos, como funciona el portal luminoso, me interesaria comprarlo pero no hay mucha info en la wiki.... para que sirve? saca mana?", "respuesta": "El Portal Luminoso permite abrir portales a las ciudades del servidor. Consume 750 puntos de maná y 550 de energía."},
      {"pregunta": "El hechizo de invocar mascota donde se compra?", "respuesta": "Existen distintos hechizos de invocaciones. Invocar Elemental de Agua puede adquirirse en las tiendas de magia de Arghal o Bánderbill, Invocar Zombies o Llamado a la Naturaleza en Lindos, e Invocar Elemental de Tierra o Fuego en la tienda de magia de Hillidian."},
      {"pregunta": "porque se me sale en juego cuando entro soy de celu", "respuesta": "Nuestro cliente de Android necesita de una conexión constante con el servidor, por lo que ante una mínima interrupción en ella su personaje se desconecta. Si hay inconsistencias en su red se recomienda cambiar de WiFi a datos móviles y viceversa."},
      {"pregunta": "Buenas tardes, hay alguna forma de salver q recompensa elegi a nivel 34 ?", "respuesta": "Puede saber qué recompensas ha elegido mediante el comando \"/Recom\"."},
      {"pregunta": "como puedo pasar entonces mis minerales a mi pj luchador?", "respuesta": "La opción más segura es utilizar el sistema de correos Goliath."},
      {"pregunta": "se pueden transferir los fa points entre personajes?", "respuesta": "Sí, debes crear un ticket en nuestro discord oficial y proporcionar los nombres de los personajes. Ambos deben estar creados bajo el mismo mail."},
      {"pregunta": "como compro/consigo cofre magico? gracias saludos", "respuesta": "El Cofre Mágico puede obtenerse matando criaturas en las Zonas Calientes del mundo."},
      {"pregunta": "como puedo borrar un pj?", "respuesta": "Podes borrar un personaje desde el cliente en Configuración -> Borrar Personaje. Necesitas proporcionar su nombre, mail y código."},
      {"pregunta": "hola gm, tengo una duda, si compro el item de desbloquear inventario con fapoints, los items que coloque en esos slot se me caen? gracias por su tiempo", "respuesta": "Sí, los slots liberados funcionan igual que los slots regulares, por lo que los ítems dropeables que se coloquen en ellos caerán al morir."},
      {"pregunta": "hola consulta, si compro con fapoints la tunica negra de caos la de 4000 fapoints, la puedo usar aunque no sea del caos?", "respuesta": "Sí, podrás usarla siempre y cuando seas nivel mayor o igual a 38. No hay limitaciones de facción para la Ropa de Rey Caos o Armada."}]}
  ]
}